有無發現Foodpanda送餐愈黎愈慢

等到個餐送到黎都凍曬

我個頭快過以前

下 快過以前喎

佢對員工越黎越閪

何止慢，等左三四十分鐘先cut 鳩我單，餓撚死人

D送餐既隨時上過隔離人士屋企 (你諗下隔離唔落得街, 點先有野食?)
呢個時間仲叫外賣...遲早奶野

有無叫爸爸帶你去驗眼

係門口放低姐，唔使咁敏感

利申：單車手

咁多人同時叫外賣，餐廳接外賣單多左好多，出餐都慢左啦